中環手足有無人今日公司俾你早走啊？！

如果日日都早放不知幾好。。。我宜家宣佈中環每日 12:00 ~ 14:00 有幾亂就搞幾亂。今日一個藍絲高層係到話d曱甴搞到個經濟差曬...平時得1小時lunch break今日我‘食’左2小時。
各位手足，加油！ 聽日中環見~
光復香港，時代革命！

借位
❗️❗️中大告急，中大告急❗️❗️
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: ⚠️中大 ⚠️

Rt + like + reply

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）